連登仔家陣係咪廢到出去表態都唔夠膽? 左一句送頭右一句二千，我地係時候展現返我地嘅創意同行動力

DSE
內會
頭條新聞
限聚令
六四
法庭

佢攻一步，我地縮一步?
搞埋黃色經濟圈係咪連黃店都唔食?

係時候正正式式吹雞搞一個新活動
香港人唔可以再縮
連登仔唔可以再縮

64之前做好個勢
64話俾全世界聽港共禁唔到我地

問心 大家想唔想香港獨立建國

推

連登太多PR公司

香港人醒下喇
食黃店會食到光復到香港?
自己香港自己救喇

正面行動post難D推

已經俾人恰到上心口啦，咁都仲唔出黎你對唔對得住逝去既手足

agger

仲ff 美國救你 香港人醒啦好冇食黃店打唔蠃惡法架

日撚日話鬥長命
就冇命喇仲鬥長命

街上見
想同縮沙嘅人講句：
他們為你死了，你卻生活如常？

10點鳩嗌 > 無實際作用，自high

721,831 紀念活動 > 送頭

其他紀念 > 無用，消費死者

大合唱 > 重狗，送頭，罰錢你俾？

消毒狗屋 > 無用，燒死物，高風險

食黃店 > 外判抗爭，食下飯當革命？

罷食藍店 > 不了，離地，手足無錢

真勇武手足 > 鬼，morning sir，自篇自導

大遊行 > 無不反，抗疫好過

見到曾經200萬人
一冇不反得幾百人和你sing 真係心9淡
唔好話咩
keep 住上年周六日遊行人數
去做任何一樣正經野
排藍店、行商場、搭狗鐵
已經好過而家

而家發生咩事?
D人去哂邊?

有時間地點 = 預約被捕、送頭
突發開花 = 引手足被捕
裝修 = 反社會人格

所以繼續黃金週就最好喇

乜都唔做以為有咩新招咁巴閉
原來係鬥長命